啱啱出信和 人多到行唔到

諗住去買隻仁王迫咗5分鐘先入到間鋪

你都係其中一個㗎

準備大bo發

毒撚本身已經毒過武漢肺炎驚閪

梗係喇 間間鋪 霸晒出走廊

係時侯 報消防

信和肺炎

成座同我封左佢！

無事啦除得口罩啦

淨係識做人

多唔多女想去

This is china

屌，數位版算啦呢個時期，命仔緊要呀

冇事既 唔驚

借個位

毒撚平時唔出街，一堆毒撚一齊都只係 0 x 0 = 0，唔會交叉感染
而且為左睇Hunter結局係唔會咁易放棄生命，中左都意志堅強唔會死，好似係